（腦震盪）其實曾蔭權再做特首可唔可行？

單官司完左，證明俾689屈係清白之身。
有豐富經驗又做過特首，頂埋林鄭餘下任期，之後再算。

最重要佢會報仇689 777

黃仁龍做好過啦

點解你哋講到自己有得揀咁

咁多屆主要官員係咪民望最高係佢

搵個無結婚無仔女無家人既人黎做就最岩，不過共匪點都唔會搵呢種人

梁天琦做好過啦

梁天琦總統

有紀錄最高應該係煲呔
做政務司臨退任（2005）試過71分
黃仁龍第2高 見過69分（2007年11月）

薯片叔叔有冇可能

揾肥彭返嚟造，1來買蛋撻刺激經濟，2來佢幾個女嫁晒未?

雖然負評左不過都要講句
曾爵士就係大致上都叫做頂得住土共既order
唔會貪功擦鞋擦得太過分 (對比689 777就知)
但係今時今日既形勢都睇得出
最終都係要香港人脫離魔掌自己話返事至有希望

好心唔好吹奏曾任權啦！雖然喺佢任內香港嘅政治環境冇咁崩壞，但你哋咁唔記得佢點官商勾結嗱？係冇而家香港官黑警勾結咁誇張，但都唔係好得去邊。只不過佢係温水，而梁振英同林鄭係滾水咋！

請支那女婿侯俊偉過嚟啦，反正佢喺英國冇得撈

根本佢就係負責行懷柔路線，當年董建華搞到香港怨聲載道，咪派佢上場陰啲陰啲咁揸乾香港囉！根本歷屆特首嘅本質都係一樣咁黑。不過見佢比人清算得咁慘，似乎佢都幾唔聽土共話，唔排除佢幫香港擋咗啲，但佢犯下嘅錯有目共睹。

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人

首先我覺得佢會唔肯出黎做
佢單官司搞左咁多年,仲要佢頂多次?

而家俾十舊屎你食
你就話不如食住五舊先

曾蔭權做過d衰野唔會少
只不過無做得689, 777咁明顯姐

咪搞人啦 比曾爵士抖下啦

係wo, 佢去左邊？

4個歷屆特首要揀 真係只可以揀佢
之前佢被人告 黃仁龍有寫信講佢有頂住阿爺的壓力

[member香港歷史唔需要再有特首
我哋要總統][/member]

曾蔭權 根本神級
無佢無香港

97金融風暴捱得住

真係有心㗎喎佢

但佢當年啲民生野就真係有啲位1999
仲有個起錨嘅公關真係柒到爆

但起碼政治佢應該都擋落唔少

講真佢上任可以修補嘅我相信。
但之後應該會順利温水煮蛙

同埋大陸信唔信佢同佢想唔想執呢舊屎就

你睇佢一落任就揾689接就知咩事啦，所有野即刻強推

lesser evil 咁解

有得揀咩

我怕而家每月俾多100萬佢佢都唔做

如果真係做返一個為香港人服務的特首
我諗佢應該做得幾好掛
當時要得罪中共 就要拉攏商界支持佢
如果香港人投票投佢出黎
佢就唔需要拉攏商界

而且我覺得搵泛民 本土做真係未必掂
始終冇執政經驗
好多議題都係口號式的支持／反對
例牌屌政府派唔夠福利 漠視市民苦況
就算明知唔可行 都有親中派呢塊遮醜布頂住支持通過
然後就話不滿政府強行通過
當泛民執政就冇得咁做show
不斷提升福利對香港黎講可能係災難

Exactly
我自己相信自由資本主義
我認為但佢其實唔錯

凝聚民心 爭取雙普選 廢除功能組別

民生野比較似共和黨同民主黨
左右派之爭

畀長毛做特首

喺未有真普選之前
反泛民根本係戇鳩適合去北韓住

一撚定有擋

你見689 5000萬都無事就知

捱得住係因為香港個底夠厚儲備夠多, 並唔係條友嘅能力高...

唔好玩人啦
人哋想搵個山窿匿埋過埋下半世

條友頂住好大壓力同冒好大風險用香港庫房入市

禁易英國就唔會輸比George Zoros

佢個起錨
雖然應該係佢同中央bargain過既結果黎
但當年都花左d時間，說服左好多中產支持，攞左民意先推，唔會夾硬黎
唔似777，完全無視反對聲音

鄺囝做得唔得

任志剛做應該唔錯

起錨雖然唔係好好但起碼進步緊
831直程係退步

唔好玩la

胡官

下
唔係共已投啦咩

煲呔05-08年應該係九七之後民望最高嘅政府
令佢民望急挫係08年新設副局長同政治助理
之後高鐵同起錨更加一發不可收拾

不過當年民主黨政改五席超區,煲呔即刻應承
建制派成班屌政府似乎着重民主派多過建制派
仲話如果係佢哋提出相同方案政府未必行

如果係689相信點都唔會接受泛民意見

求佢送比佢都唔會做，黃仁龍都係

屌好撚true

咁叫陳方安生做好過

個陣仲細，完全唔知個政改係講啲咩，淨係覺得起錨變超錯好好笑

彭定康做或者可以平息下民憤既

佢都未必肯做啦

覺得有得揀都算 點解仲會覺得換咗人就一天光曬

以後，政府聲明，一律統一為，鄺體。

柒得過葉劉起機

唔係反泛民
而係泛民以前好撚中意割席
泛民入面有幾多唔係賣港？
成撚日投錯票 重要時刻賣港

利申： 本土派
泛民中比較相信慢必 毛姨
垃圾楊岳橋

想指撐建制反對泛民嗰班

特首選舉關你Q事咩

揾個後生貼地啦
見佢岀返黎好似無左半條人命咁，放過人啦

見佢老人家晚年搞成咁
見盡政治黑暗
寧願佢從此退隱
享下清福算啦

喔 個啲九成廢老藍屍
有啲以前偷渡落黎 但又要支持中共
香港真係好撚多依啲廢老票

有普選 啲廢老都可能搶唔少票

我諗你真係攪錯左, 當年真係有決斷力嘅人係任志剛並唔係曾蔭權...

佢係現時為止唯一一個做滿兩屆既特首
都係唯一一個在任期間都無咩大型群眾運動

而家最怕係政府換人令到成個運動冷卻下嚟

咁不如畀彭定康做返

同意
佢的確幾適合做

曾蔭權最叻唔係佢的才能
而係佢的人脈關係搵到好多叻人幫自己手
黃仁龍都話佢從來都唔會違背律政司的意見
我覺得反映左佢好願意聽手下的意見 同比權佢地做決定
冇人可以泛泛精通
所以我要搵人材黎幫自己做野

推我做好過啦on9

咁倒不如捧「欠制派既梁頌恆」（何轟妖）做腥講特醜好過，同埋…

講真,特首呢個三煞位邊個做邊個死.更何況依家搞到完全唔知點收科.
777之後哥3年都唔知點再執政.就算換人都未必有人敢上.(除左葉劉姐姐之外)
老老實實,葉劉點解會咁恨做特首呢個位

雙普選，不解釋。

一次不忠

我覺得可行

本身要食爛屎
而加食到朱古力味嘅屎即刻狗衝

曾蔭權： 做完又要入去坐 不了

楊岳橋衰咩.我覺得佢形象幾好

咪玩，就算有民意曾爵士都唔敢再做啦，何況冇

而家已經唔係乜人做既問題，係制度有問題，官警黑勾結，中聯暗中操控，icac廢左。。。。。唔好那麼天真

我事頭婆 搵個人黎做好過喇

楊岳橋缺席會議令審批單程證動議流產
醫療修訂投贊成票

2017年8月，楊岳橋出席聲援反東北案被告聲援集會時表示，以往經常向犯事的年輕人說，案底對人生有很大的影響，但對於因為反東北案和衝擊「公民廣場」案而被判入獄的人，「這個案底是令他們人生變得更加精彩。」

所以要支持何律師做特首

貪曾只係一個冇689咁仆街既仆街！！！
唔明點解咁多港豬讚佢好！！！
佢在任時咪又係一條賤人！
因為689 同777 都比佢差，就要番佢?????? 唔怪得香港冇得救！！
！

正解

佢采你都戇鳩啦

其實我覺得大家要搞清楚少少嘢
終審法院係因為認為原審法官未有足夠引導陪審團
所以先撤銷佢嘅控罪
所以只係可以講原審法官嘅裁判有缺失
而不能證明曾蔭權真係冇貪污
只係礙於佢已經服完役 重審不符合公義 所以先撤銷完佢嘅定罪而不能再審 貌似佢冇貪污咁
（當然根據法律 依家冇人可以話佢有貪污 但佢實際算唔算貪污只能由市民大眾可以自己判斷）
所以我對於樓主話佢清白之身 有少少保留

啱啊 屌

咁就唔係特首咁簡單

有阿爺制爪

唔會做到

如果係講人脈關係, 你不如去搵董建華許仕仁啦, 咪因為689同777係垃圾就盲吹奏曾蔭權啦, 根本佢地都係共產黨嘅奴才

Sad but true

50年限期得返28年，仲未實現承諾

我地係需要一個李登輝
雖然我知冇可能

我要投票 完！

老實講香港好似真係冇乜政治人才
每一個特首都係屎
你話我戀英都係咁講
我寧願英國派一個港督好過

Sad but true man

有得揀又點
唔推開中共都係食屎

曾生都要肯放權俾下屬，有腦去分析下屬既決策岩唔岩先得

你睇777做d野，好明顯自己固執+無法分析下屬既決定岩唔岩

過難度高過連登仔統治香港🇭🇰

信區軒（已退黨），鄺生，毛姨
其他可接受

楊岳橋係垃圾分界線
垃圾黃碧雲，林卓廷，白頭佬

其實我覺得佢係有貪，貪小便宜果種，但都係貪
但如果5000萬仲無事無幹，而佢要入去坐

一句到尾，我唔撚服

未訓醒？

未食藥?

佢要放棄英藉，入藉中國先得，又要學廣東話

果陣大時大節拍廣告同香港市民打招呼真係勁好
有咩意外(香港人車禍/黑幫打市民)即刻第一身去現場視察,個樣仲好sad咁(唔似扮)

城寨 反警黑 保香港
和理非 對抗方式
合法有效
值得一睇

反正都係中南海欽點 釋法咪得囉
做慣做熟啦呢d

劉德華做？

就算得，其實佢年紀都大啦
不過佢真係政治人材

呢個人親共唔得
佢之前仲喺度建議話港元應該同人民幣掛鉤

其實曾蔭權任內，都有出賣過港人，只不過係唔明顯，有時間可以睇吓佢任內通過嘅一啲法案同埋修例就會知道
當然，佢比689同埋777好好多
等於擺幾舊屎喺度睇吓邊個冇咁臭...
但其實本質都係一舊屎...

嫁曬了了

點解你地仲要諗住信由大陸決定既人?

痴線，曾蔭權擺明同地產商fd底啦

地產商送既健身器材，李國寶俾既個舊錢

有解釋過?

肥彭又好曾蔭權又好, 再做都係做總統/首相/Chief Minister 啦. 特乜首呀仲?

老了，搵個後生d

依個想法 又on9 又天真

薯片叔叔一定會成日拍片上Facebook扮親民

天琦

無佢無樓市呀！
樓價咁高多謝佢